[Repost]如果星期一晚18區開花失敗 就代表香港默許左呢條惡法

光復香港時代革命
蒙面無罪惡法無理

推

[Repost]如果星期一晚18區開花失敗 就代表香港默許左呢條惡法

1

2

3

4

[18區開花] 一句講晒，聽日一點定八點？

推.

Pish

［分化收皮］香港01分化民陣失敗，聲稱裝修過火、民意逆轉

Push

最少今晚再裝修，唔好俾佢哋星期二好似冇事發生全你線開通

最少要今晚再裝修，唔好俾佢哋星期二好似冇事發生全你線開通，全部開工